# myGulp&Vue project

> 基於工作上的開發，可能會有用到Vue跟沒用到Vue的兩種狀況，做成兩種模組應用

## Build Setup

``` bash
# 安裝封包
npm install

# 假如你只要用pug`sass`js跟livereload的話 預設在port: 8001
npm run gulp

# 假設框架都做好了，要局部放入Vue的功能
# vue的dev模式
npm run dev

# build出vue的JS檔案
npm run build


```

##架構
```
|
|- dist // 輸出資料夾
    |- css // 這裡透過gulp 產出css與sourceMap檔案
    |- images //經過壓縮的圖片會在這裡 
    |- js //這裡產出一般會使用到的js
    |- buils.js //Vue的JS檔案
|- gulp //原始編輯用的路徑
    |- html //pug的原始檔案
    |- img //切好的圖
       |-compress //要做壓縮的圖片放在這裡
    |- js
       |- concat //依照功能去放不同的js檔案
       |- userjs.js //會先合併到這裡做產出
    |- sass
       |- element // 組建放這裡
       |- page // 頁面放這裡
       |- usercss.sass //彙整
|- src //Vue會用到的資料夾
    |- components //Vue 的組件
    |- App.vue 
    |- main.js 
|- index.html // 換算的html檔案會跑到外部
|- gulpfile.js //gulp的設定檔案
|- package.json // webpack
|- webpack.config.js //webpack設定檔

```
For detailed explanation on how things work, consult the [docs for vue-loader](http://vuejs.github.io/vue-loader).
